警察自己承認唔畀示威者走，處長出來解釋下

警察依法執法? 請問一哥，禁錮市民是否有助執法?

推

無謂多講啦 以武抗暴係唯一出路

我冇野講

Push

個別例子不作評論，如有意見的話請沿用有關機制反映

香港什麼時候會變這樣子！警察太可怕了！

你班仆街又比個彈我拆

唉

吊 班垃圾